---
title: Hijacket Qadira Original
description: "Hijacket Qadira Original di design khusus untuk hijaber yang suka ADVENTUR atau TURING dengan Material 100% Polyfiber Imported, 75% Waterproof & Windproof, Full Dourmill Dacron." 
image: "/images/hijacket-qadira-cover.png"
slug: "qadira"
---

Hijacket Qadira Original di design khusus untuk hijaber yang suka ADVENTUR atau TURING dengan Material 100% Polyfiber Imported, 75% Waterproof & Windproof, Full Dourmill Dacron. Yuk Koleksi Sekarang Juga!